元朗仲打緊

仲打緊呀仆街

推

蘋果Live 有個白衫突然暈咗
而家救護搓緊

又打

又衝咗入站打人